唔知班泛登仔而家會點為飯民辯護

民調就出埋架喇，大多數都覺得要拒絕任命。飯民d濕鳩kol同所謂既大學教授又出來帶風向喇話民調唔公平。

唔知之後又有咩道理話要留守呢
d議助又會點上來屌鳩人分化撚呢。

最重要既，下次選舉，飯民又會出咩招數說服香港人含淚支持呢

啱聽=公平

泛民本質就係咁， 抗爭前途唔好，就返去以前扮抗爭實維穩之路

佢地都係打份工姐
幾時諗過真係要執政

泛登仔:睇唔到

而家諗住出術話睇全民嘅民調

聽埋藍絲意見 唔知以為藍絲有份投佢票

不如做核突啲話睇埋14億人意見啦

對泛民冇抱過希望
想睇下咁多人建議佢地捐部分人工佢地又點睇
唔係100% 佢地亦可以唔捐
但想睇下佢地對呢個建議既睇法

冇下次，已經諗緊點收佢哋皮；新仇舊恨一次過計哂，反正佢哋已經唔打算幫香港，只係為自己一群人打算。

唔好話我飯粉
但我真心諗唔明呢個point
而家佢地個民調
一樣係搵鍾庭耀鍾劍華做
同埋就算初選
藍屍一樣可以投

家陣吹到接受委任係政治決定，唔使理民調lu

兒登仔，你有老斗老母唔駛等錢開飯，就可以話日投共！泛民搞民主唔係咁簡單，又要養一大班人，唔收下維穩費點維持丫﹖講野唔好咁唔負責任！

點呀議助仔，知你等港共d錢開飯喇，香港人個個都靠自已搵食，有有餘力既就捐出來幫手足，班議員同議助就要靠港共施捨。一係你直接講，飯民家陣咩都做唔到架喇，純粹攞資源

我緊係個飯民搞民主唔簡單喇，搞兩幾年都搞到成舊屎咁，你估易呀

呢個point
聽落唔知係曲定直
支持白警陣線

你啲民意唔係民意嚟架

咁撚熟口面嘅

加入白警反而有倒戈機會，好似白俄羅斯咁，但加入臨立會就一定只能幫中共做政治花瓶。唔好悔辱白警陣線好唔好﹖兒登仔，好公平少少好唔好﹖

幾時都buy
入黨救港
我準備入民建聯做李登輝

你靠邊個俾錢養你，你就聽邊個話。你把口唔係，你思想唔係，你個行為都會係。明唔撚明呀

係要求10月要選舉

我要選舉